林奠其實已經開始部署反攻

尋日係荔景坐地鐵既時候睇左個廢話talk show同圈bingo,雖然唔係太留心聽，但係大家有冇留意到一樣野，就係政府開始搬一大堆懶係有理據既野出黎勸服中間游離既市民同埋藍絲出黎。

"手停口停" "好多人住緊劏房" "經濟數據表示開始差"....
呢d都係藍絲廢老中間游離派等等最關心既事，雖然上面既理據我絕對可以逐個擊破，頭兩個理據其實不嬲都存在，所以呢樣原因係因為個垃圾政府做成，而後面好撚悶既數據，囤地波講既係"4-6月"，而其實呢個已經係連續四季都跌緊，原因係因為中美貿易戰，即係唔撚關我地事呀！屌你！

但一般藍絲廢老遊離派係direct input呢d keywords入腦
所以我地而家已經進入左雨革膠著局面，然後政府再用每日記者會洗大眾市民腦，令到我地自己tk自己人，最後我地失民心，然後運動失敗。

所以我希望大家可以一齊諗諗點去應對呢樣野，我知道前線班手足好慘，班狗好可惡，但而家市民好似開始有d麻目左，所以文宣就算點改，但內容都係屌班狗幾暴力係開始冇乜用，自問自己唔係咩謀士，冇咩好勁既謀略，但希望大家唔好比忿怒沖昏頭腦，係時候諗下點解決呢個困局。

文長傷眼，sor膠

pish

唔好意思，再pish

Be water

佢依家等9月開學 全世界都知

因為佢覺得你地出黎 當暑期活動

落區文宣，用論述去感動大眾

其實開學最大影響既會係冇得係繁忙玩堵路呢d招，的確係好傷，我地又唔似雨革咁有固定基地，所以而家真係好頭痕，而家我地係輸到仆乖

係時候深耕細作

老解已出

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

push
賤婦

文宣要用多D 經濟POINT 打返

文宣係好緊要，但問題係好多人唔會花太多時間去了解政府d陰招，而呢d野都唔可以幾個字就令到佢地明白，所以而家我地好大鑊

佢一日唔搞好警民關係

黑警班仔女開學實禍及妻兒

多做多錯
滿盤皆落索

推

spin 去民生係無能政府最錯既一步!!!!!
要令佢反攻唔成蝕渣米!!!

我屌晒你班民意撚!! 因為我係民怨撚!!

點都唔會出老解，中國GDP係靠我地幫佢集資撐起，佢一出佢就收得皮，佢唔會咁on9打正旗號出老解

再pish

呢招係可行，但我諗係要對正佢d point黎砌，同埋口號一定要加呢d元素

絕對係講埋啲嘢都九唔搭八一張咁嘅扯旗跌落海都係到講咁耐

但班藍絲廢老果堆就係鐘意聽呢d，所以個talk show先有咁既力量

一定係想反擊 首要係抹黑示威者

佢而家係搵班人出黎打我地，然後營造我地好暴力

推呀…DNKH

再推

所以機場有得攪，記住唔係沖，坐就得，因為佢鄉黑唔用得煙唔用得橡膠彈唔用得，機場靜坐可以休息下，現階段圍警署同係街頭肉搏都慢慢失去效果，仲一次比一次傷得重，因為對家係冇人性，唔係否定勇武嘅effort，你地嘅目的已經達到，係時候停止純粹嘅發洩開始諗做咩最有效

Push

會派鬼出動

但同時間就會開始變左雨革式運動，最後乜野noise都冇晒

經濟差係中英貿易戰問題
住劏房係房堅政策 同埋劏房波帶頭劏房

依家林鄭係要解決提出問題既人 而唔係去解決問題
中共式管治

肯定會，佢開始用雨革後期果招，係咁派人黎搞事

又係老人圖出動嘅時候啦

佢今次終於行岩左，所以我地要諗清楚下一招點搞，已經唔可以下下衝

文宣！！

勇武唔係唔得，我絕對贊成！但我地絕對要諗一個新方法再進化！佢之前輸係因為佢跟唔到我地進化既速度

其實和理非先係需要進化
要幫手美化勇武前線做左既野

星期六日都要番學？

計畫周期罷工,宣傳長期罷買,部署9月罷課,
減少犯錯,呢場仗錯得少ge一方就贏.
不要給林鄭有機會攞返道德高地
不給林鄭機會將焦點轉去港獨
不做與目標越推越遠的事
不分化,不割蓆
天琦:真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

D老一輩信十足 我老母唔知入左個咩group
有人send 4年前果個"那有錢 你老母" 條片
佢都信十足

首先要令和理非走出佢地既comfort zone，唔係要佢地勇武，但事實上而家佢地只係和理非，完全唔係抗爭，和理非抗爭佢地而家一樣都做唔到，例如:唔交稅

建議！
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

而家藍絲d文宣都高章左d，唔可以睇少佢地

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

係喎
唔怪得硬係覺得無bully事件好怪
原來係因為暑假

屌你個閪！有條鬼負撚左評

會到，加油！

民意就黎輸！

有錢嘅係政府,經濟仆街只會引出更多人出黎反政府,尤其班基層,因為要搵食所以平唔會出黎,但當佢地連搵食都搵唔到個陣,就會走出黎反政府而且係最Q激烈個種.林奠到時就可以見識真暴動了.

所以改下5大訴求

1. 設立獨立調查委員會
點解警方出現咁多次對市民使用暴力，都仲唔俾整呢個部門，呢個唔單只係對市民同示威者保障，亦係市民對警方重拾信心既好方法，既然只有部分警察係不合理使用暴力，咁其他警察其實係唔需要被仇視，因為依加冇編號唔show委任證，咁先令市民仇警，你設立左市民對警察既信心都提升番。

唔好再語言偽術話警監會都一樣，就係因為你知唔一樣先唔理示威者訴求，解放軍大陸公安混入警隊，警署關門，要澄清呢一切事都要設立獨立調查委員會先做到。點解咁都唔肯做？

2. 平反暴動定性
原本林鄭就講過冇為612定性，但點解警方文件會咁寫？對市民交待點解不反對通知書既示威系暴動，元朗無差別打人系非法集會？ 當大型連鎖化妝店員工都關晒，驚元朗黑社會斬人，冇示威既香港人都感到危險，警方可以一個人都唔拉，仲見到指揮官客客氣氣講唔該？ 對示威者交待 對元朗居民 港人交待

3. 撤回送中惡法
講左咁耐，唔好用其他詞語矇騙港人。要聽到「撒回」二字，咪再講咩壽終正寢

4. 撤銷檢控反送中示威者
由書面表示不滿，百萬人遊行，再到近來不反對通知書的各種激烈事件，都係因為政府罷工，唔理香港人訴求，先令人民怨加深，而且果d示威者冇傷害人，佢地破壞既係有針對性既死物，政府覺得唔合理係因為好似獨立委員會咁，你有你想保護既人，我地都有，你拉左420個示威者，咁警方呢？

5. 問責官員給予港人行動上的交待
唔好以為開d記者會就解決左，你罷工好耐，林鄭你自己推條咁既例分化港人，200萬人示威遊行不滿你，民望啲到冇得再低，你唔下台點得？

靠文宣

但佢spin左落我地度，然後大部份基層仲係睇緊CCTVB,再加每日記者會，我地好大鑊

建議搞經濟文宣幫香港人上經濟課
重有係高鐵站搞多d非集會式派傳單/airdrop
話比一d比較有錢嘅中國人
中國已成匯率操縱國
美國就快又加稅等等
引佢地加速走資

推
林鄭刻意激起我地嘅憤怒想我地被仇恨蒙蔽一切

民望咁低
佢挽回唔到乜
佢剩係想玉石俱焚

冇雙普選冇得傾，冇普選個獨立委員會就冇撚用

劏房波嗰啲似是而非既數據好毒

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

你仲未明個重點係第一句,有錢嘅係政府,如果基層同你講正義佢地就唔會被SPIN,唔講正義個班呢?邊個有錢咪搶邊個囉.

有無經濟學者出黎放大陸同香港由貿易戰開始個經濟一直下滑，內憂外患，四面楚歌
而且早2年已經預計過香港未來呢幾年會誰入簫條狀態，根本唔開呢場運動事
推到有文宣經濟JJ出

經濟文宣，主力支爆同點淘空香港

我哋生活係有港豬，而港豬嘅數目重要非常之多，可以話佢哋係大多數。佢哋覓食(吸收資訊)、生存嘅方法，就係被餵!!!
例: 只要唔影響到我搵錢，你基本上做咩都得; 你影響到我，我就同你死過(個影響可以係罷工，可以係阻佢番工，亦可以係斬人，又可以係催淚彈)
無錯，呢班人會係負累，但要同林鄭呢個城府咁深嘅人鬥，都係要爭取呢班人支持，無得避

其實有冇可能做返一個類似既每日發佈會, 講返D警做過咩衰野

可以拎黎同班old cfood辯論謬誤，多謝巴打

文宣 但點樣popular到好似tvb咁畀到藍絲睇入到藍絲腦係個問題。 一係叫黃絲喺自己大廈大堂貼文宣

唔會玉石俱焚，佢個人輸佢冇所謂，反正下屆都唔係佢做

唉。。真係唔樂觀。佢地咁多招又控制哂所有野黎玩，示威呢面得衝呢招

普選係一直爭取既事 但並唔係反送中既訴求！
林奠做唔到 佢更加唔回應

唔好咁想 睇小對手會好危險

首先要有人造到呢樣野，但最大問題係，佢一陣開記者會發表既野唔代表到我地咁又點呢？要記得我地係冇大台

push

岩 正宗 混淆視聽

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

全民罷工，撒回送中！

警黑一家，獨立調查！

唔係暴徒，停止濫捕！

暴動定性，立即除名！

還我普選，重啟政改！

所以我哋要盡力將嗰blame 推番落政府到，有無巴打絲打有良策

無知婦孺會中招，希望文宣巴絲會針對以正視聽

普選一定唔可以讓步

識反省就得

up

你唔夠紅媒咁大影響力
你面對的係國家機器

Agger

唔好咁想 永遠唔會只得一條路

醒下啦仲掛住互割

申請遊行去禮賓要求對話

唔發展棕地，為鄉紳霸地上訴，
香港經濟困局係777 一手造成。
連儂牆可以針對777暴政房屋土地同人口政策，令777更難返身，
但義士唔好被轉移視線。

[文宣入]麻煩煲大荃灣民防隊同機場罷工！

push
文宣

推推

唔係想放負 有批人根本一開始就話後生搞事 同佢地講咩都冇用
個人認為要呢批人轉軚根本冇可能

咁可能要做多d文宜同落街派單張，或者直接開記招同市民解釋返
唔可以比普通市民比777呃左

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

都可行，但佢而家呢招經濟牌加返工牌真係正中班廢老心水

要用多啲其他底色，包括藍色，
因為用黑色黃色有部分人會直覺係反政府，
但係連儂牆嘅對象係中間同淺藍。

啱呀，但唔可以將呢樣野比佢地合理化同公義化左

推推推

佢咪繼續攬住班黑警同藍絲打飛機囉, 睇下佢阿爺仲撐到佢幾耐
一支爆班藍絲就夢醒

小心駛得萬年船

用返長輩圖攻勢啦，講下未有呢件事之前，成個問責團隊做得幾廢

今晚整個綠色版

不如真係隊死個經濟佢啦
林鄭既然屈我地 都唔爭在

（集思廣益）如何經濟攬炒？

以我老豆老母為例 永遠話有錢收
7.21事件都仲信班黑驚話唔夠人去元朗
呢D真係唔識點"教化"佢地

冇可能支爆…因為佢點都唔會出解放軍，要佢出解放軍，美國先可以名正言順咁出招，美國一出招中共就唔可以利用到香港集資

中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

可唔可以搵返人做文宣呀? 係要專注重點咁做

會唔會有民間記者會呀?

政府行依步係打民生牌
誤導大眾係示威搞亂香港經濟
轉移政府送中條例嘅失敗舉動

我哋會知道經濟差係中美貿易戰
美國不斷施壓
中共不停死頂
香港做左櫃員機
大陸嘅收皮
香港埋單

問題大部分老一輩唔會覺
覺得國家層面對決
點會燒到香港一個咁嘅彈丸之地
佢哋剩係知經濟差嘅依段時間
有示威
佢哋好自然會將兩件事拉上關於

宜家其一樣要做係另盲目大眾明白
係政府將香港拋棄
用香港儲備幫大陸頂美國嘅關稅
對準政府
佢哋玩民生
我哋激起市民對政府民怨

政府無能
出賣港人

文宣只能用文宣對抗
對家想搶所謂“中間派”民意，我地都要用最簡單易明嘅字眼spin番落政府到

勇武太密只會增加自己成本
手足都攰，又會越拉越多人惡性循環
既然咁嘅做法並無幫到成個運動前進太多
倒不如休息一下，由和理非主持一陣
先係形象工程
向受影響市民道歉嚟同政府爭返個民意
（留意道歉係指我地會反思行動，唔係為理念道歉，肯放下面子先俾人睇到我地同政府嘅分別）
再射個波俾政府
我地設個死線，例如未來兩星期
都只會和理非遊行+機場集會
如果政府都唔回應，到時再大條道理勇武，前線手足又可以抖完補充HP值，戰鬥力大爭

就好似長輩圖嗰種

佢講依d 都唔係解決問題
唔代表運動咁就輸 或者停

希望文宣要幫手澄清

你summarize 再整長輩圖

無賴文宣正式啟動

最大問題係而家我地呢邊都要沉迷左打差佬
無對準政權同社會問題
五大訴求更加無人講
和理非要做野, 勇武派辛苦了
要轉章同政府搶民意
快d搞民間記者會

琴日明明擺工,點解變左勇武????

今天不停和朋友傾，發現民意已轉變了，好多香港人不接受你們四處生事，擾亂生活。
要知道四處攻擊的人內，不難被對方滲透。
正如一個失民心的政府會倒台，一個失民心的運動亦會失去動力，最終完結。

"手停口停" "好多人住緊劏房" "經濟數據表示開始差"....
我琴日喺街都聽過幾次

自己將香港國庫虧空想屈落香港市民到
呢班官都真係夠仆街

小心大家

agree, push

老豆搵仔可以大力宣傳邊d人係差佬仔女

你欺凌市民我接你仔女放學

回合制

玩左成個7月 麻煩8月全力文宣

將抗爭帶入生活 定期表態 保住個勢

例如係機場快閃靜坐 周末罷買等

再無限期搞影響到民生既野 游離大多數就會去返對面岸 三思

blocked

仲有麻煩趁休息食多兩啖肉 去操fit自己

再有什麼福建幫 湖南仔趁機亂港都可以自保

多謝巴打

我們是否應該停一停，不要走出馬路佔領；可否下次再遊行不要佔領或勇武，用一次和理非完成一次行動。
今次林鄭出來講話是胸有成竹，會用昨晚事件來煲大，到時民意會反彈；不要阻礙mtr或設路障，我 們應該全面落區做事爭取地區議席，搶回建制派的議席實際多點。
澄清不是叫大家放棄是另一轉型運動。

自推，希望大家考慮下呢個方案

不如係街頭大搞辯論大台 主張 不使用暴力
各區講撚明白 講撚贏哂 肯聽個啲
人我地照擺係到 邊個講唔埋欄想反枱
我地 恭候 黑警都未必有權做野

總之係我地搞 唔係靠民陣 城市論壇個啲
主邀各派人士上台對奕 不服來辯

大家而家一定要停一停，諗清楚下一步點做先，勇武手足所遇到既事我地唔會放棄追究，但大家一定要應對左林鄭呢招先

大家要將個矛頭對準返五大訴求呀

回應五大訴求
一票不投保皇黨民建聯工聯會新民黨經民聯

得閒就練習下踢腳, 出拳, 揮動物件, 高速移動, 來回跑10米
習武自衞, 止戈為武
保自己, 保家人, 保一世平安

長輩圖既回合？

革命事在必行！

請自行copy & paste 轉發：

如果你認為現時香港處理一片混亂，年輕人所做的事是荒謬，可以看看

- 政府每日放150個落香港共享你的資源你沒抱怨；
- 政府每年削減醫療開支，令你到公立醫院要等八個小時，再逼你買醫療保險去私家醫院你沒抱怨；
- 政府控制那每日150個滲透本土居民，將來選票全歸建制派你沒抱怨；
- 港鐵屬公營機構，每年加價想盡辦法賺市民錢你沒抱怨；
- 政府高價買東江水你沒抱怨；
- 建制派種票，登記診所 醫院地址 你沒抱怨
- 建制派反對調查鉛水事件，而致5屋邨居民血鉛超標 你沒抱怨
-元朗原居民 丁權問題 無限加建 擁有特權 你沒抱怨
- 政府稅項，物價樓價高昂，而政府不會讓樓價下降導致減少稅收，你沒抱怨；
- 政府起條天橋17億你沒抱怨；
- 政府起港珠澳大橋石屎造假，做價1200億你沒抱怨；
- 政府起第三跑道預算1300億，超支150億你沒抱怨；
- 政府起高鐵預算365億，超支500億你沒抱怨；
- 政府起新田購物城 蝕9300萬顧問費 你沒抱怨
- 政府起沙中線鋼筋造假，地基沉降，預算374億，超支600億你沒抱怨；
- 政府起明日大嶼，將用10000億你都沒抱怨；

納稅人啊，以上種種事在現階段你們才是最深受其害的一群，請不要再擺出一副漠不關心的表情，年輕人需要你們的支持

你年輕的時候在做什麼？
而他們年輕的也做什麼？

- 別再抱怨年輕人遊行示威；
- 別再抱怨年輕人為將來尋求出路；
- 別再抱怨年輕人阻礙你上班；
- 別再抱怨年輕人不守法 以抗暴政

他們願意用十年換取你每一天仍有的自由
他們願意將自身前途放置次位
他們願意中催淚煙 子彈 警棍 每星期也站出來
甚至他們願意以死相諫

我們還有什麼不願意？

香港特別並非只因經濟
只因她比内地任何一個城市也不一樣

同埋要識防身術 網上大把資源

遇到黑底都可以反制

遇到刀手搵人包手臂 側身企 減低受刀面積

最緊要一點 咪撚死撐 磨爛蓆

係時候諗下開學後動員力低咁多可以點做
唔可以再好似上次咁被淡忘

阻止記者轉播有冇得諗？
至於方法我就唔講咁白

文宣係要持續做，內容唔只淨係反送中，
貼地嘅房屋短缺，偏袒鄉紳，人口政策分薄福利，
係基層最關心，同爭取淺藍，唔轉汰都唾棄777。

其實已經進化 到咗宜家每一個出嚟遊行嘅和理非都明知和平遊行之後一定會武力衝突 但係都照出 俾著以前早就割蓆篤灰

進一步可以諗啲合法/唔會搞到被炒嘅嘢，例如要求appeal tax assessment 等

唔交稅係刑事，仲嚴重過罷工炒魷，老實講唔會太多和理非做。

其實講到尾香港人最關心係經濟

我認為 除了文宣中間游離人民工作外

都要加強和理非文宣 以加強士氣 呢幾年既民生議題等

以及警權過高 不合理等

等和理非繼續堅持 ！！！

和理非接力 再加強落區做

不撤不割
自己香港自己救
時代革命

炒哂班狗停明日大嶼咪有錢囉
日日呃ot一個8萬

有聽過唔少年青深藍人都問一樣野，就係點解反送中反反下冇啦啦變左雙普選，我覺得呢樣野文宣要幫幫手宣傳

多謝你summarize 細良既說話

不如文宣大大隻字印返啲數據/時間表出黎
6月開始有示威
4月經濟下行
美中貿易戰談判時間
貼滿每區連儂牆
一目了然

唔好再屈示威活動

仲有咁多基層市民住劏房就係因為你班政府高官...屌你宜家又玩分化？14年的教訓我地會記住

推
係真係要諗計係文宣上做多啲野

點解要固定基地？講明流水式遍地開花

冇人話要固定基地，我只不過指出我地冇固定基地既壞處

其實呢d野唔係淨係劉細良先有講到，好多人都知，好多人都明，當然，我都好尊重細良有推廣呢d野

係時間轉玩法

1. 罷買
一星期內的星期ｘ係不購物日
你商店可以唔罷工，但我有權罷買

2. 文宣再次開始
針對政權
徹查政府及警隊既決策層
到底邊個授權使用武力
既然前線popo話自己係磨心
咁我地要出手幫佢地去追究冷氣房白衫

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

手停口停，市民住劏房等香港人慘情正正係班狗官同支匪做成。邊個令香港人無僱傭條例保障?邊個放大量蝗蟲入港搶公屋搶資源?邊個推高哂樓價?地產商?狗官?支那蝗蟲?全部都係呀。屌佢老母。

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

部署

其實我地真係要諗諗下一步要點做

一直都反擊緊啦，你瞓左幾耐？

佢一直龜縮邊有反擊過，佢一直用班狗黎擋住我地，等到我地開始技窮，市民開始對我地既抗爭麻目，就開始而家凸番個龜頭出黎反擊

要用大量網絡文宣同落區文宣去抵抗cctvb啲洗腦片，佢地依定每日都播片。勇武要稍為降低下儲一儲力，唔可以長期推咁前，會過熱死火，爆偈。林鄭都儲左力十日儲足話題一次爆你

做文宣 話俾人知破壞香港經濟既到底是誰

一個國際金融中心，因為盲隨宗主國，堅持跟伊朗做生意，又搞特區護照伊朗21日免簽證，而導致所有美國銀行禁止借錢給香港——試問真正破壞香港經濟的真兇是誰？
5月27日，一艘伊朗油輪突然轉向邁進香港，美官警告林鄭一旦開通商業往來，必以制裁報復，你還記得政府怎麼回話嗎？
「香港按照中華人民共和國外交部的指示，一直嚴格實施聯合國安全理事會所議決的制裁。香港已通過《聯合國制裁（聯合全面行動計劃—伊朗）規例》（香港法例第537BV章），全面實施聯合國安理會針對伊朗所施加的限制。然而，當局指[b]聯合國安理會沒有就伊朗出口石油施加任何限制，個別國家基於自身考慮，向某些地方施加單方面制裁，都不屬於特區履行聯合國安理會所議決制裁的範圍。」[b]
撩鬼攞命。
因為林鄭要跟習近平共存亡。中國在5月制裁禁令生效後，繼續在大連和錦州進口伊朗石油，美國講明必定制裁。但中國一於少理，上月尾更派官員去德黑蘭簽訂單，正式參與波斯灣的代理人戰爭。石油國企珠海振戎首當其衝，上月被白宮制裁。

將佢做成長輩圖 毒蛾為左擦維尼鞋 將香港未來都擺上枱 不顧美國禁令同伊朗做交易
啲廢佬藍屍最緊張就係錢 要話俾佢地知係毒蛾將香港推上被制裁危機

文宣&機場

佢地強詞奪理想正當化暴力行動

我建議係連儂牆寫篇文大反擊，畀人知道政府說法係錯，當然網上都要咁做。

自推

正正係周保松講既野

佢老味 住劏房都賴示威者

唔發展棕地，力推最快20年至有樓起好嘅明日大嶼，籠屋戶等到777落左地獄都無得上樓，派4000一年都收唔到，
總之，連儂牆同一切文宣要將矛頭指向777暴政，文宣除左警暴要增加民生事。
向中間同淺藍宣傳民生唔代表主視線轉移，
因為藍粉打經濟牌，但777係民生根本係弱點。

順便打擊保皇黨

幫推

而家文宣要追返上喇

你睇佢果時做社署就知佢民生牌根本就係垃圾，佢果個一筆過撥款搞到社福界班社工好似做狗咁做。我地而家真係好需要對住佢d point黎砌文宣，例如：光復香港，時代革命咁，係咪一定要用呢句口號比人屈我地港獨呢？係咪唔講呢句就等於我地唔會遵從天琦巴打既路去走呢？我地的確有好多位可以再進化，呢一刻最緊要真係要同佢鬥智轉陣，冇可能一招就用到尾就會贏。

PUSH

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

我地文宣不足
要連儂全港拆穿政府大話